求藍光碟機介紹

之前睇開BT dl 戲 字幕成日變亂碼
麻鬼煩 買碟睇算
有冇師兄好介紹
Budget 1000

Sony BDPS6700 4K Upscaling 3D Streaming Blu-Ray Disc Player (2016 Model)

香港要2000+

PS4
又可以打機

梗係Xbox one 睇埋UHD BD

師兄 呢部ok
可以直插 電源？ 250v ?